[大話連篇] 陳彥霖老母話囡囡7月講: 「我唔想再出去(反送中), 因為已經變哂質」

話囡囡7月講: 我唔想再出去, 因為已經變哂質

但 陳彥霖 8月11仲好熱血咁去話要見指揮官

「變哂質」呢三個字真係有幾偽中立深藍先講得出

唔講自殺定被殺, 呢個老母真係好撚仆街, 屈個女唔想再出黎示威

反送中「變哂質」呢三個字已經出賣左你喇老母

死返去比你個深藍男友屌啦

劇本對白

佢老母呢句真係假撚到仆街
班魏晉仔作對白作到過曬火

push

811 彥霖根本仲係好熱血
812 就算返唔到屋企都跟大家去東涌 (如果佢想返屋企點都去左元朗屯門先點會入東涌)

挑戰梅媽卜街老母既地位?

仲有醫生話佢「反叛」, 但佢老母係都屈佢有思覺失調
屌你老母你係醫生咩

又係cctvb。佢個女個3道會好傷心

梅媽係貪錢

陳老母一定極深藍, 一係比黑警監控佢講

咪係, 如果佢愛個女, 搵間中立少少例如now tv 都好d 丫 (雖然now都少少藍)

點都唔係搵紅底cctvb

9.19下午 與友人美孚見面後失蹤
9.21晚上 連登有報夢po，內容提及有死者姓名陳X霖
9.22早上 油塘發現全裸浮屍，報章引述警方死者為25-30歲長髮女子
9.25 開始有彥霖尋人啟事
10.5 警方回覆蘋果日報查詢浮屍為15歲女童
10.9 警方正式確認浮屍為陳彥霖 (首次公佈)
10.10 未開死因庭極速火化
10.11 警方表示家人曾於9.21報警
10.11 報夢po樓主自貼bam圖
10.14 HKDI公開兩段低清cctv片段，電梯片段播放期間刻意停播，校方解釋有cctv硬碟丟失，停車場片段秒數跳前跳後
10.15-17 HKDI停課
10.15 HKDI保安員運走電腦
10.16 HKDI公開高清cctv片段，原低清片段彥霖入電梯時上身衣物有4條帶、頸後有帶、手上有文件，之後高清片段皆不見，戶外光線疑與實際錄影時間有出入
10.16 蘋果日報發放片段 彥霖8月曾與抗爭者於佐敦站運送物資
10.17 cctvb發佈彥霖母親訪問，說彥霖7月後已不再參與示威，但實際上8月彥霖仍熱心參與各抗爭活動包括和理塞

已經唔係深藍可以解釋到，佢一係被威脅、一係就共犯
邊有父母會見到自己個女死得不明不白可以咁既反應

彥霖媽，如果你被黑狗要脅，就閂三下眼啦
呀唔記得你要求blur左自己個樣添

佢阿媽話好困擾
話俾人起左底

唔排除怕警方或藍絲報復或恐嚇，所以否認

咁似藍屍講既野，點會出自佢把口

唔係話佢唔係同老母住架咩

佢本身深藍

跟住狗搵到佢, 就不斷洗腦式話佢囡囡比人帶壞, 「拿cctv 周圍走仲唔係思覺失調自殺?」

佢就信哂狗方

邊有50歲以下既講『變質』

變哂質呢三個字真係無可能一個後生女講出黎 九成都係d 30-40歲以上偽中立人士

而且時間都唔吻合, 明明8月彥霖仲好熱血

佢本人的確係藍絲

好困擾? Ho Kwan Yiu?

呢句真係聽到啞撚左，同埋作為一個正常香港人經歷過今年7月只會越黎越深黃

支共認罪片
有曬台詞劇本

佢地起哂我屋企人底...你地唔好再沉冤待雪....佢地日日擾亂我屋企人...

變哂質係分化派/藍c先講
個老母仲扮

乜俾人起左座咩？

彥霖或者真係講過
但佢可能話港共變哂質
又或者佢話佢老母變哂質 都廢事同佢講咁多

仆街老母
霖霖RIP

彥霖係都話黑警變質la

點會話示威變質 佢老母(popo份稿) 真係淨係攞野呃d 廢老

你有權同個女割蓆，但冇權隱瞞令個女死嘅真相

香港人係唔會信啲白痴大話架

推

睇桂敏海央視專訪就知彥霖老母個專訪係玩咩套路

越黎越覺得佢係會為左著數連親生女都可以出賣嘅人

佢啲戲好假
講既野都好自私
肯定唔係佢阿媽

藍絲

收左幾錢

1020

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

7月仲和理非梗變咩9

係喎
當佢講比困擾佢屋企既時候係用佢地
話唔好再查野時係講你地
似乎真係意有所指

假撚到

變曬質

但我唔明彥霖點解會話手足係暴徒

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

睇多次....佢講野對象代名詞好唔一致
應該係下意識咁用

係錫自己個女嘅
點會比佢入女童院呀

根本呢個世界就係有父母真係唔愛自己仔女

見到佢老母咁樣
真係好心痛個小朋友

人一藍，腦便廢

Push

淨係睇到呢三隻字已經知咩料

dklm

間接批評埋示威者
好撚野

我真係聽過身邊有一個偽中立撚咁講
仲有一個係自稱淺黃嘅人
兩個都係大學生

黑警安排架啦

有佢老母嘅大話做認證
陳彥霖呢單案肯定係有好大問題

所有出發點都係為自己，自撚私到

搵得TVB都預咗有問題
如果係搵蘋果做專訪咪多啲人信囉

個老母真係犯賤雞

但點樣知佢真係藍定係比人威脅先咁樣講

7月個陣仲係俾人打到仆街喎
變乜柒

唔理佢自殺、保殺
做老母騎劫個女死訊真係好仆街

而家變咗藍絲

女兒失蹤後去世, 母親因離港而有一個完美的不在場證據

說明了什麼?

大膽假設, 細心求證。

TVB做呢個訪問即既目的
想帶乜嘢風向？
調轉黎聽就得
同TVB新聞一樣

宜家唔係時候再理彥霖黃定藍啦，宜家係要全民搵出彥霖裸屍原因嘅証據，如果搵到裸屍非佢哋所講嘅自殺，係另有原因搵到先，再俾晒比班狗、佢老母同CCTVB一併車把掌送俾佢哋…希望上天有眼幫一幫彥霖還回一個公道

呢個位真係癲左 係咪背錯對白

大家估下收左幾錢先咁樣屈死去嘅女? 我估一球

佢女泉下有知應該好傷心
個阿媽咁話自己

懷疑前後調轉左

呢個真係佢老母
中指有紋身
佢肯定收左掩口費啦..

"我要揾Daddy...............我要問我男朋友嘅Daddy...."
兩個細路太無助................

真係佢間屋?

推啦
好多五毛炒車撚係出面吹風

完全無自殺動機，最多話佢有試過喺街喊，情緒唔穩定。

On9老母

死藍絲

佢地應該無睇過哩條片 好撚on9

其實我覺得由蘋果特咪關注開始，我總覺得有啲奇怪，之後好係沿著黑警所描述嘅事，一日一日咁樣放片又放朋友資訊誘導我哋相信彥霖係自殺，繼而影響搵裸屍原因線索行錯方向，根本無話919去過HKDI之後就係行去海邊跳海，可以係20號先死唔得咩？

錯 錯 錯，我哋好似錯晒方向

佢老母是否有病

可能佢老母受極大壓力要佢出嚟講台詞

變晒質呢三隻字有啲古怪

自私，死咗嘅係佢個女，即係陳彥霖唔係獨立個體？點解811佢冇屋企返？點解812佢去搵男朋友？點解813就拉埋入埋女童院？

即係811尖沙咀講完要搵指揮官，之後就冇屋企返，812去到東涌話又得返自己一個要搵男朋友daddy，813再搵男朋友就拉埋入去，之後直至913(1個月？)出返嚟，一個多月個老母有冇理過陳彥霖？

而陳彥霖919出事個老母係去咗旅行，定係製造不在港證據？

而家出個訪問又話一家BBQ？

問題係嗰啲舊朋友有冇親身接觸過陳彥霖？9月啲新朋友識嘅陳彥霖係咪佢本人？

如果係，佢就係919出咗學校之後出事，如果唔係，佢就係813後任何時間點都可能出咗事

內容完全唔覺得佢無左個女，仲話中秋（姐係一個月之前）先一齊燒野食，一個月心情已經平復到咁，仲已經返工，話自己工作地方比人起底

呢d whatsapp就share，但係比人騷擾個d信息點解唔share？

何女士怎樣知道係自殺，好大可能係涉及者，而文宣唔係通用口語，
好多謀殺案都係相熟嘅人做，包括家庭成員，所謂阿媽都係疑犯。

個女真係慘 有d咁既老母

佢老母真係唔撚係人

7月變質?
示威者都未開始出手wo

但係22號發現浮屍，條屍唔似死得太耐。死咗一星期之內左右

個女有事都係叫男朋友DADDY

偽中立果個無乜討論價值
自私撚

淺黃果個聲稱自己已經無咩理會去下大遊行

1. 拎住張出世紙就係佢老母
2. TVB
完

睇完更加覺得可疑
點解香港仲有甘多自私仆街死藍絲

老母一係收晒錢(本身藍底狗男友都唔錫個女)
一係就受到人身安全壓力要拍呢d片
甚至我懷疑上鏡打晒格個老母唔係真老母

愈搞咁多呢啲野愈證明班狗肯定做咗d唔見得光既事要冚住
彥霖肯定唔係唯一一個受害者

藍絲陣營永遠以為7.1開始破壞立法會，就係變質為暴徒嘅開始，政府到宜家都一直咁樣認為…

個訪問喺得cctvb出街，就知唔係俾我哋睇㗎啦。
cctvb係對家最強文宣，如果想糾纏落去，就出文宣拆啦。

不過都諗吓明知佢老母係對家嘅人，或者已經俾對家控制緊咗，繼續查案係咪真係好？

而家搜證嘅權力喺個仆街政府度。
要還原真相，要幫721、811、831、新屋嶺同被自殺手足們攞返公道，係要贏。

1020九龍見。
1021元朗見。

一講變晒質真係露底

佢老母咁撚賤

根本維穩個手法同大陸一樣，痴撚線

7月明明就對家721變質先
就係721先激發愈來愈多勇武

多左幾舊魚啦呀你 你呀 多左幾舊魚呀

呢個老母無咩可信性可言，睇cctvb訪問，話有人打去煩佢，好困擾，個女無啦啦死左，完全無唔gur ge？個女自殺，話睇晒cctv片，覺得個女有情緒問題，有冇遺書遺言呀? 自殺動機係咩呢？

淨係話有wts同佢生日快樂，淨係話畀人煩到頂唔順

個人認為因爲有人唔想咁多住去查
可能某d巴打猜測已經中左

令某d人開始驚事實會被人發現！！

佢個女既死係關全港人事

因為分分鐘我地係下一個

例如猜中咗乜？

呢個老母 好L仆街！！

之前又話個女無去
為左隻黑警男友連個女都出賣 人渣到

變哂質，以為出自警謊記者會謝狗或者林奠把口

CLS 有個咁撚樣既老母,我係佢個女都唔撚想同佢講野囉

我唔理你被要脅定收買
我淨係知你無撚咗良心啊仆街

我朋友話 佢呀媽同陳同學關係唔好，好大機會老作

如果被威脅, 真係唔係無良心.

佢講左幾次一家人, 即, 佢仲有責任保護剩返果D.....唉

可能有錢收

其實啲稿，有機會係俾人set咗，佢老母要照住嚟讀

個老母自己講過佢去左旅行？

我聽過林奠講

人壽保險

佢老母話彥霖睇過醫生 有冇病歷證明？

藍撚到仆街

講啲啱暴徒聽既説話是常識

陳彥霖老母：「佢地起晒我底，我工作地點，全部都公開晒出黎，半夜三更打黎滋擾我，我日日提心吊膽，我唔敢出街」

上面講緊既佢地究竟係邊個，邊個有能力做到依啲野？難道連登仔可以起晒佢家人底，仲可以令到佢提心吊膽街都唔敢出？我相信只有中共既權力先可以做到

陳彥霖老母：「我亦唔需要你地話尋冤得雪，我淨係想佢地放過我地一家人」

中共已經起晒佢屋企人底，用佢地既性命威脅彥霖呀媽上電視澄清，而佢選擇放棄為彥霖討回公道黎換取自己既平安。

老母係藍絲

霞姨！呢條老臨d戲好屎呀！

文宣篤爆佢啦

我唔敢肯定
但如果真係認為生活造成困擾
點解唔開記招請各方傳媒？
就係cctvb?

同埋佢講既野同生前片好矛盾...
不免令人懷疑係背後有人叫佢出黎

擺明收錢讀稿

個個係咪真阿媽都冇人知

佢老母真係想裝修

愈講得多愈多問題
度好啲份稿先啦

你们有点人性的话就放过他家里人吧，她本人也要安息

佢老母藍到發黑

我屌你老母呀

佢老母

佢老母一定收咗好多錢

隻狗男支要佢咁做。
有腸食緊要D
女可以生過

咁多媒體唔搵係要上cctvb
個女死左好似事不關己咁極速火化
條仔仲要做警察既
呢個女人=藍絲
講埋啲埋沒人性既大話

如果呢個真係佢老母而又唔係比人迫 咁樣消費個死左既女都真係人渣中既人渣 同林奠媽媽有得揮

7月仲係好和平喎，邊度變質?

佢講思覺失調玩晒

屈個女有思覺失調，但又冇醫生証明

好睏擾=何君堯

唔建議插佢呀媽
佢係投訴緊亂查佢個囡
佢老母一定俾人對付緊

佢唔咁樣講，好快佢又被自殺

深藍普遍為利是圖
掩口費應該好大筆

有咩

無知一問，一開始唔係話個女無參與過成程運動咩

你们有点人性的话就放过他家里人吧

殘體對你嗰腦無益
要做專業嘅五毛
學左正體字先
有利思考架

同意
同埋就算淺黃七月點會算變質 咁早期

本身打算放幾條cctv打算過骨嘅，點解你班仆街個個神探上身。咁咪揾個老母出嚟話自己個女係自殺唔好再查，之後vtc就可以因為老母唔同意而唔出新嘅cctv

條八婆唔係俾人威脅就係藍到發黑

佢老母真係痴撚線嘅極致
為咗奶共
就連個女嘅死都可以消費嚟抵毀示威者
呢啲老母快啲自殺啦

信佢老母，一早變曬質啦

去死啦人做老母佢做老母
又唔關心個女 個女死咗冤都唔想申
有個黑警比佢投靠就女都唔要
正臭閪八婆

深藍本身冇良知冇人性
所以真係會有啲深藍既人可以為錢連仔女都唔撚要
當然唔排除佢同時比人威脅緊

老母咁.....死都死得唔眼閉

推，痴線

仲有721 轉捩點
令多咗人支持抗爭運動

躝返去幫港出聲啦

變晒質個用詞

vtc d片都執過晒, 啲片最後都唔知佢喺邊度消失，點解頸鏈，紅色證件袋，鞋會唔見左

藍絲作對白都唔識
呀sir唔好埋沒良心啦

仆街老母

銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺6警案後
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽「被自殺」後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤

有咁既老母真係搞唔掂

唔知收左幾多錢

一定講大話
如果彥霖7月話變質點解30號會出呢個post?

佢講咗暗號

報夢巴一開頭提左燒烤，會唔會燒烤之後就出事

真相

所以真係要贏先可以令咁多單嘅自殺案件有真正嘅答案

changelog
- 新增「Google 起底」，可直接透過 Google 查看有關人士嘅留言
- 新增「最近留言」，可查看有關人士近一個月喺連登嘅發言
- 加咗你個名落去

仲講中左副眼鏡
IG Store 條片彥霖頭上有眼鏡

彥霖我屌你老母啊 你講撚夠大話未

利申8.11同佢同車卡 佢勁樂觀講自己抗爭啲野 係咁想share自己電話為大家輔導 仲講到明撐到最後

滾

諗起李旺陽被自殺

推

仲有彥霖有派食物和用大聲公講嘢

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

其實唔好怪晒佢老母，你唔會知道有冇人係佢背後拎刀杭住佢

讀稿係咁架啦

睇佢老母嘅論調，我覺得佢極力做緊兩樣嘢：

1. 撇清彥霖同反送中嘅關係
2. 咬定彥霖係自殺，而且要盡早定案，不容任何其他質疑。

我諗除咗其他手足提過佢可能俾土共控制，仲有另一個可能性，就係保險金

因為如果最後彥霖被判斷係死於暴動或違法行為，有可能一蚊都無得賠。

岩啊，明明前兩次都你用你地
去到後面變左用佢地

唔想高調但去cctv話俾全港知

個老母好有問題

點解個女死左可以咁冷靜究竟咩老母

李旺陽妹妹夫婦之後被嚴密監控和失蹤

霖霖唔想再出去唔會同班fd講既？
老母你咁講大話對唔對得住佢

一睇就知cctvb稿
一係唔係真老母 呢段野一定唔係藍絲咁流利自然講得出 睇下城市論壇個D..對住黎讀都疾到仆街
就算真係老母 個女自己生 讀稿都唔會咁無感情啦。。除非佢地關系已經差到麻木左。。

7月先岩岩開始...變咩質

我覺得佢阿媽係被威脅緊，話個女死咗想低調處理，如果低調就唔會識得搵cctvb拍片啦！

好明顯係87中共編劇編的稿

今時今日，連老母都係假有幾咁出奇，就算有出世紙都未必真，政府/國安任印

話唔定係佢老母迫到佢死 咁憎個女

推
聽左兩次 佢講既「佢地」係指邊個？似乎指緊其他人？人
「你地」就係講緊我地啦 係咪暗示緊d咩野

買蛋糕比同事
15歲可以有咩同事？

唔明15歲女買蛋糕比"同事"食？

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

可能真係佢呀媽
只係比人威逼監控住......
被逼讀呢堆野
求佢地放過佢

想問 乜有人起到佢老母底？？？
如果冇 即係佢講緊......？

9 up : 用開顏文字覺得唔會係段msg 度用咁柒ge emoji 同講野咁老積 feel ng dou her vibe

距老母係距失蹤個時去旅行 個女全裸死咗 popo話無性侵跡象 但點解又打尖火化？cctv用替身影咁多疑點，又知距係自殺？身為老母唔care個女到底死？

有無方法唔blur段片睇下係咪真係佢老母 感覺唔似

講緊暗號

佢講個女D野好淡定，一講到"佢地"佢情緒就開始激動，甚至感到害怕。

係有後生仔女講

應該好似果陣d 藍屍對爆眼女義士咁講
"多一事不如少一事？一定收左錢啦！！

越描越黑

一齊傾尖沙咀聖騎士行動啦！
【1020和理勇行動post】尖沙咀聖騎士行動分工及守則建議

尖沙咀 買蛋糕俾 元朗 同事
日日係到嘈 真係 好困擾 呀

有冇過份解讀左

一個會派文宣既人唔會講呢場運動冇變質,而係會繼續派文宣令呢場運動唔會變質。

唔理霖霖係咪自殺
可以肯定既係
生前佢老母唔多理佢
一係，個生日快樂訊息係假
一係，就算係真，好感覺好似個囡係到吸引佢老母既注意，想老母愛佢多啲，冇睇錯佢老母係冇回到個訊息，只係回左張鞋既相

同埋變晒質呢三隻字，真係露撚晒底，唔多講
整個訪問我當佢係真啦，咁可以肯定既係佢老母個人係非常自我，個囡生前唔理個囡，痛恨示威遊行，睇屋企背景應該有錢唔會唔要（以佢性格），個囡入女童院，個老母如果係感情深關係好會有心情去旅行？柒我都唔撚信

個女走左 仲咁樣比個冚家剷老母消費

打錯字更正: 一個會派文宣既人唔會講呢場運動變晒質,而係會繼續派文宣令呢場運動唔會變質。

生日訊息的確好怪,打咁大段野,SEND埋張相,應都無應,反而影左對鞋貨既相,咩料?

你講彥霖定佢老母呀?

推
兩個可能
一，照稿讀/大話
二，可能霖真係有同呀媽咁講，目的係呃佢媽話自己唔會參與任何活動，免得佢媽擔心/其他原因 。但霖八月段story 仲話會stand with hk people 點會話變質

佢老母，之前話佢like埋堆藍絲pages

話明毅進

睇完覺得個老母應該唔係點理+唔愛個女
講野既語氣完全冇感情

811 有手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺警案
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽「被自殺」後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤

好明顯啦，因為唔需要"你地"尋冤待雪，一路都係連登仔話要幫佢個女揾真正兇手，所以呢個"你地"一定係指連登仔。 至於"佢地".....

呢個老母係咪霞姨搵番嚟㗎

人地講到咁 仲查黎做乜
癲到分析人地份講稿真係做多左

集中返1020好過啦

至少七月至八月發生既事唔會用變質去形容

十居奇九都係威脅啦

可能佢媽處境唔安全 冇得唔咁講

七月…明明有記者影到八月佢仲出現喺地鐵站、支持示威者，點會七月就講唔再想參加。

究竟呢個係咪真係霖霖媽媽？

定俾人挾持緊？

隔離post有人講訪問佢嘅人係cctvb副總監

無喇喇搵個咁高級嘅人訪問 大家參透下

相當有可疑

可以嘅話比身邊老人家睇彥霖條片 踢爆佢老母講大話 佢地未睇過唔會知

呢個老母食撚屎啦

佢老母似係收曬錢

點做人老母...賤到仆街
為左自己個男人，個女點死都可以講大話

佢老母明顯俾人威脅緊

tui

佢完全唔傷心..真係好得人驚

就算話活動變質，都係8月之後既事
7月我剩係諗起721警黑合作 政府變Police State果一下
示威者仲未暴力升級 剩係單方面食TG 比人斬同拉

睇生前段片都知深黃啦，邊會變立場，人都死左都仲要扭曲佢既立場

咁佢仲會去下遊行喎

721831

F

D

X

分分鐘係武則天

睇到不寒而慄..假到咁，真係好恐怖..完全覺得係比人威脅先咁做

唔好咁講媽媽啦 我相信就算政見唔同都唔會想自己個女枉死 應該係不得已咁講

根本就係個呀媽係深藍 自己殺左個女

如果佢真係深藍同佢後夫真係差佬
咁佢哋覺得個勇武女係負累
夾埋做垮佢都唔奇
差佬熟犯案+毀屍滅跡手法
未必係咁難

個女死咗佢好似冇乜眼淚
成間屋擺Hello Kity都冇乜似佢個女嘅嘢
而佢個女十五歲就已經要自己出去租住
佢哋關係點唔難估到

不過第一段都係大膽推測
冇實證
講出來係協助思考

呢個我都聽到... 弦外之音

笑左
笑埋右

H

想問訪問個間係咪似公屋？
如果係，其實住緊間公屋已經可以係佢媽的春袋

其實會唔會係佢男友起色心？
唔小心搞死佢個女，
然後佢為左保著男友，
就想草草話佢自殺？
其實老母有份除佢衫掉佢落海？
希望唔會啦！

做多左啦 變曬質係藍絲先會覺得
講太多反而變太假

冇人講
我唔要再返返入女童院...真係好恐怖？
入完女童院又幻聽又樣都變埋(眉，打扮)

本身都希望炒車

佢啊媽一出黎基本上都100%確定左件事唔係咁簡單

咩叫放過你一家？ 你一家咪得你呢個仆街老母同隻狗

最佳編劇

擺明背稿中間諗緊嘢嗰陣係唔記得咗稿

更加肯定所有野係假扮係做戲，呢單案係被自殺

好心垃圾藍絲無check好D料就唔好出稿俾個老母讀啦
同埋一個阿媽咁唔關心自己個女
個女死左都好似冇咩野
咁佢真係好失敗

唔一定係佢自己既平安 可能有人話佢知彥霖未必有出事 但佢亂講野就唔敢包

我相信呢個世界真係有咁仆街既老豆老母

唔知佢在入面遇過d咩事

但佢媽媽都講緊好多大話
幻聽都未必可信
佢應該俾國安威脅緊

====================
CCP慣常手法
銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺警案
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽「被自殺」後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤
=====================

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

死啦垃圾老母 廢柴

假撚到仆街

變晒質係講緊班狗

佢老母應該係啲仆街自認終國人既藍屍

哎唷 露底啦 五毛都拿不到了

彥霖 公道我地幫你搵

自殺唔係更加冇得賠咩

經過721只會變得更加深黃，民意調查用現實數據証實民意無逆轉過
所以寫呢個劇本講呢d對白完全唔合邏輯好假，幕後策劃者完全唔了解泛民、黃絲、本土派既人

Help push

你唔覺得佢係背緊台詞，全直述，又無感情

最尾就似返死左自己個女，真情流露

邊個半夜三更電話滋擾佢

佢阿媽越描越黑

一個養唔到自己嘅女同一個POPO男朋友...你明嘅

依句一聽就露哂底

垃圾老母躝撚開啦

自殺應該都冇得賠
唔關事
一陣俾人話我地抹黑佢老母

寫稿個唔做功課

我想學佢
勁過心理醫生
望一下就知思覺失調
我連症狀係咩
維持幾耐先係有呢個病我都唔識

連平民都要向中共下跪

低調處理
講真要低調處理仲去搵電視台拍片

越講越有問題
老母似大仆街多過愛個女

7月發生左好多大事例如721所以基本上會越嚟越黃

應該調轉咗對白
醫生懷疑佢有空能係思覺失調 但佢媽認為佢只係反叛

你話佢媽係後生女？

可能俾咗好多錢佢

大把巴絲廢事同老母嘈
都呃佢冇去示威啦
唔知有咩奇

都唔知係咪佢啊媽黎

你個囡俾人全裸發現係個海度
換到嘅就係你老母講個一句變晒質
變晒質又會拎住物資去俾人
變晒質又會拍片鬧社會不公
你個女啱啱入到DI 讀設計
有咩會驅使到佢去自殺呀？
你連查都唔想查！你係咪真係人哋阿媽嚟㗎？
如果佢係你個女親生十月懷胎
你點忍心見到佢死得不明不白

其實好多劇都係現實改編
如人肉叉燒包，的士判官，三五成群…

因為佢老母覺得煩

佢老母好自己已有另一家庭

肯定呢個老母講大話喇. 真係屌佢老母.

個老母都可能係假

不喜勿屌，大家參考下

隨時鏡頭後面幾枝鎗指住

原來都諗住炒車
見到cctvb 造訪問就知我地方向正確
唔可以比件事不了了之

乜撚實質證據都冇，就話自己個女思覺失調
邊有老母係咁架
平時屋企人有病，拿拿聲否認嘅就會係阿媽
你話呢位何女士咩居心
比著我都唔會同藍絲老母講我去發夢啦

垃圾港共

DLLM自殺洗撚揾條肥妹重拍CCTV啊！

唔係呀，自殺有得賠，不過有條件，就係唔可以係爭議期內自殺﹙一般投保後一至兩年﹚，之後自殺都有得賠。